其實小巴司機怕唔怕整傷乘客架？

成日乘客一上車八達通都未拍，就踩油開車加速，上次有個女乘客差少少企唔穩咀咗落去我度

呀叔俾哂機會你都唔識做

一點都未訓醒

打緊手遊，隻手趕唔切抽水扶住佢